求del account 及所有post

如題
求 admin幫吓手，Thanks

冒充GM BAM